未訓既咪入黎傾下計囉（209）

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

化化18歲生日粗卡hea

連登有愛

@盲盲
魚b高汁 唔keep好啲畀人搶走點算

生日快樂、六六無窮、青春常駐

又係你

似嗰啲韓星台標題

@化化

嗰啲poster

咁你就要keep好啲個body啦
要冇胸腹肌先?

生日粗卡好耐無講過
幾年前會打啲生日文比粒星

我慣左

練緊了

大個仔! 先飲為敬

嗯

化仔

終於走了

？

家姐

唉。要翻去温mid term了。今日温得一課。仆街了仆街了

啱啱係親戚屋企

deedee

2分鐘貨仔

快啲返屋企抖下

街徤
每次行過公園或者空地碼頭嗰啲見到單槓就連幾下

鬥快練呀！

我唔出街的

拗手瓜呀

有啲頭痛

屋企
晾衫竹

我實咬得勁過你

係咪凍親？

拗手瓜

再唔走就無車返屋企

黎呀

我好累

我鱷魚口 唔怕你！

無呀 無啦啦痛

你開心啦我返工炸

鱷魚都係魚 我食

一起累

take care

見唔見有兩條魚！

有好過冇。whatapp冇人同我講生日快樂

鱷< 同 魚

又係喎

一週年應該打咩caption女仔先會覺得sweet
簡單就好

真毒唔識

求絲打比貨，過咗十二點都未諗到

一年？好似過左一日咁

單眼皮不是罪
手拖手不是公式
跟住你在一起感恩
能夠經歷一年更感恩
期望再與你走過更多個一年

你想要有幾簡單

遲啲同我去玩

德德好番未

兩行差唔多交貨就係

愛係好簡單，雖然筆劃好多，但係最重要係個心💗💗💗

thanks bro 你呢個似係溝緊我

利申 濕了

生日快樂

你咁嘅心態就唔得啦
愛佢唔係淨係想交貨㗎

我想溝呀！仔呀！1呀！呀~！！！

好返好多係feel到喉嚨興興地 希望無事
差唔多訓 聽朝見

喂屌呢個得！

你話邊個

就咁話！

你帶路

唔打都sweet
一個心心都夠

真

渡年入日！
情比金堅！

你又要簡單又要表達到自己感情 又咁啱第一年
下年可以用 「唔經唔覺第2年了, 好似過左第2日咁」

唔得架屌，因爲個肥婆係黑帶

你喜歡啦~ 我唔鐘意講得太直 特別係中文

下面果句可以不了

飲水大法

熊仔好叻 以後唔話你蠢

係暖水呀！唔好以為咩水都得先得架

喉糖大法

啱啱收到份生日禮物係A片名

我不嬲都叻

好朋友

愛情呢樣嘢可以好複雜，但係起塵世間千千萬萬咁多個人群之中，我雙眼只係找到你，雖然我雙眼皮不是罪，但係咁多人唔揀淨係揀到你都係一種緣份，我細小卑微如一粒微塵如今你陪伴小弟走過一個年頭，十分感恩

回想起當初就好似琴日嘅事咁樣，快樂嘅時光真係過得特別快，但係有排都唔會講拜拜，我哋仲有好多個一年，喺呢個時代我哋更加要互相扶持互相幫助一齊走落去，感激有你未來我哋繼續風雨同路，一齊並肩作戰有難同當，甜言蜜語唔足夠表達我對你嘅愛意，唯有附送一份小禮物，希望你笑納
我嘅笑容就如蒲公英一樣，外觀美麗雖然看似好快飛逝，但永遠都記入你個心入面
其實我嘅缺點就係有好多嘢都唔記得，因為我個腦袋一面只係得你，心入面都一樣

記住聽日唔好遊行切蛋糕

不了

哇屌

對唔字

罰你一星期淨係可以飲暖水

再送俾十八歲位巴打，光復香港

天琦

真
好old

我夠黑帶啦

依首好聽

支持你地隻揪

餃b

攤上床先

德仔

唔好阿會熱死

支持

今日發現自己重左2kg

靚女絲打

凍野其實最傷 養生ing

真bot

咁咪好囉 你算偏瘦 咁樣平均返

小二 嚟一壺鐵觀音同埋花生

我最鍾意飲凍嘢

個肚腩要出嚟了

熱野暖胃既感覺 欲罷不能

幾個月大？

操核心位

之前落老蘭飲醉，佢送我返屋企
係lift嗰陣我色心起推佢埋牆錫佢條頸，入面仲有個阿叔企我地對面
我過分咗，佢一句做乜撚嘢，然後推開我一個側踢，我成個人中鳩埋牆bang一聲，連個叔都嚇親縮開
我即刻醒曬，面懵懵，耳鳴都第二朝
然後仲要哄佢

三個月啦

lm shisha

對唔住我笑咗出聲

靚！

笑死

如果可以將d肉推上心口

不了 我收山

時仔！！！！！！！！

+1

洗唔洗咁大反應

睇黎你日本人黎喎 朋友

我有道歉

靚就夠

諗多左 要食到好肥

親女！

rich

唔好咁啦巴
我雖然唔高又住公屋，但假假地有八舊腹肌，唔煙唔酒，乾淨整齊，三七面似bosco，胯下有把玄鐵重劍，你咁搞到我濕曬將來點出黎溝女

我代佢講返對唔住令你笑左

掛住你

幾時約我

我想要D cup

最慘唔靚

假

依排要返工
無得方加

禾爱共產黨

想食零食

飲水啦靚仔

落來囉我請

橙

想下啦

真同真

飲緊啦
我想飲汽水

唉。好空虛

你病

日本是中國的

點解呀 生日喎 開心啲啦

下次方加先

佢曳

要打

認左了

想吓啫

宇宙是中国的

想吓咋 唔會食架應該

唉

認咗咩

温書冇心機。唉

病咗要早啲休息

早啲瞓覺養足精神仲好

生日開心啲 玩吓放鬆吓啦

啱呀

唔好溫住囉 你依家點溫都係唔入腦，更何況仲碌連登上呢個鋪
你都係去訓教好過啦

唔想瞓著

飲水

雖然溫書同學業係緊要啲但係如果佢冇心情嘅話就唔好迫佢
但係唔係叫佢玩叫佢輕鬆下做一啲放鬆治療
冥想聽放鬆音樂同做瑜珈都係我傾向嘅

靚仔

唔比啊

唔好唔開心

飲緊啦 我想飲汽水

壞罪名

有空氣

死八婆打鳩我都算，仲嬲鳩埋我

唔比飲
唔比想
病好先飲

唔係細路嗰隻靚(lan)仔咩

我忍緊架啦

你講緊？

唔捨得瞓

唔好咁幽默啦

想吓都唔比

個正方形係咩嚟

唔係 o靚仔係有口字邊
我打唔到個有口字邊既出黎

真係訓 仆街

長姿勢了

早抖德叔

痴拎線公司，然後我ex入週年post留言

好返再飲！

少少對好有睇法

早抖

乖

病好咪得！

晚安！

想打交？

收到!

Block咗佢未

不嬲都乖

明啦

好慘但好好笑

乖！
你病好就請你食雪糕

del鳩佢留言

依個真
想像到個畫面

吾kai針

真叻

攬返

叫咩？

多謝餅餅

繼續讚我

而家幾多

溫馨小提示！
天口轉涼，開窗訓既朋友記得冚被至少冚住個肚，唔係好容易冷病喔！

但係要病好先

所以冇心機先碌

最靚係你

知道 星期一就去睇醫生

真！

下次
小弟要抖足精神

小二 再嚟多一壺鐵觀音同花生

再嚟多一碗辣油

咪笑鳩我啦，我有幾次差啲想打柒佢tim呀
不過佢依家去咗exchange，又有啲掛住佢，要兩個月之後先可以買糖水佢食

得暖水咋花生任食

乖仔

碗辣油點用

你想點用就點用

好甜蜜
甜蜜蜜 你笑得甜蜜蜜～

又同樓豬一齊恰我

暖水正

打返佢啦

好快過啦～～～

草起佢

祝福嘅就算啦

笑乜 如果男女調轉 打人嗰個一定畀人屌到仆街

無囉 我好好人架

唔恰人 唔好屈！！！！

多謝

真 我地好好人 唔恰人架

你意思
個女嘅喺架𨋢度 推個男嘅埋牆錫頸
然後個男嘅 推開個女嘅一個側踢？

係

總之係男仔喐手先就會畀人鬧返轉頭仲要係全民一齊批鬥嗰隻
世界風氣就係咁

正如男人畀人非禮 個個笑完就算

個男既實係比女錫頸會推開
我就黎信呀

你當欣宜囉

男仔眼中欣宜真係差到咁咩
其實我覺得佢冇乜野 仲好努力

個女真係sosad

佢唔識比喻

唔使咁認真呀，重點係比喻，如果調返轉頭係男仔開始暴力先大眾會點睇

好sweet

我笑都冇笑過

唔知我好朋友貼貼有冇經歷過

咁如果你同佢熟嘅話咪問佢囉

冇。因為A0

即係小弟

覺得佢好煩

咁14巴港女都有好大迴響嘅

我鍾意人打我，對我越衰我越愛佢
因為女人就係犯賤

極端例子

真 覺得好笑既人係咩諗法？
帶頭歧視女性 覺得女人冇殺傷力？

我都鍾意人打我嘅

有機會問下

你黑帶 唔敢惹

又比你知道

Lm

I m watching u

互打好無

我唔打人

Come on

咁考黑帶做乜

自衛？

咁冇辦法啦 女仔弱質纖纖嘛
好似我係少女咁 你打我做咩啫

京左

巧悶呀

唔打點自

佢都係弱質纖纖少男 畀個黑帶打 仲要畀人笑

無計我由細到大打交唔叻

以前有個高form既tb溝佢，比佢reject咗，然後個tb唱佢係雞，仲當我面扯佢頭髮，dum佢書包

有個form 6 mk仔嗰陣係個tb後面企係到，所以佢話算，但我嬲到癲咗，衝埋去想打鳩個tb，最後都係比個高我成個頭既mk仔打到仆街

係咪因為咁所以溝到佢

打該打嘅人

好橙

傾下計

咁又唔係我做開gym，佢又得個一五幾

但有時我會同佢夾定，叫佢係啲兄弟面前扮下嘢，比我點下佢做嘢，扮下大爺

但事後按摩糖水送返屋企就少不免

啱啱個哲學系組爸叫我自己買生日蛋糕再約佢哋出黎慶生

你點應佢

生日無人同我慶祝，無人記得

我話ok。好

型

咁背後邊個係大佬

佢幫我貼膠布，碌下雞蛋咁，淨係話傻仔多謝你，然後第二朝買咗包朱奶俾我

屌
你應該唔好應佢！！！

其實毒撚一個更開心

你好型

愛情兩種
一種觀感刺激
一種培養出黎
你係前者，我成日都係，你放手啦

跟住啲組仔話蛋糕錢都慳
個組爸話just kidding but I can try。
之後我覆佢已經準備嘉頓雪芳蛋糕同蠟燭一枝約大家到時出黎五餅二魚

睇完聲林 屌真係on9賽制

咪係
生日牌寫
自己
生日快樂

各位同行兒女 我訓了

我仲未有時間睇

鳩硬咪射下精，個人會清醒啲

晚安

打死佢地！

走左幾個都幾鐘意嘅

唉，好頹

治治

怎麼了

巴打

木睇過

未聽過

好睇 有yoga

快啲睇 好正

係咩黎架

治治做咩

係咪好似xx好聲音咁？

好出名架 雖然我無追開

搵日睇下先

係唱歌野？

其實有人同我講生日快樂已經好開心。蛋糕已經係意料之外。印象中最深刻嘅生日係上年讀中學時中學牙sir請我食生日飯

係呀有啲幾正

諗返起以前中學我既生日飯要自己搵人黎

台灣歌唱比賽節目

無個啲咁假

健健

本集最佳

楚楚

咁好既

果次係星期六日生日同佢乞句生日快樂。跟住佢同我講唔洗乞，生日又大一年，做人要成熟啲，星期一補番餐生日飯。好有愛

得閒睇下先

係咪估邊個先係歌手個套

我無生日飯

會唔會好假

聽日聽先

我陪你食。餅餅幾時生日

咁低質唔睇

唔會 有啲真係幾正

咁一定係大陸野

我過左啦～～
我中學無生日飯 依家有～

咁可以睇下

我會寧願唔食

好聽嘅再介紹多啲

同意

以前FB好多人講生日快樂
而家無了

小宇

係咪仲要你請

nonono

我咁多年淨係同父母過生日

好呀

下次我地

無緣份

過幾日睇先！

好慘

以前細個唔識諗想R朋友
而加好啲

有排
到時我仲喺度再算

好多時都係睇啲老師 啲老師好多都出名
上季有alin lala

一定會係度架

亦都好柒 可能比人笑咗幾萬次

正喎

咁樣約人 好怪

小宇真係太正 好好人

我地唔會笑你
攬

真啊

熊仔

慘

有好多會令到我重聽個啲歌手嘅歌

又拜乜！！！！！

我話我講個個呀
台灣應該會好d

生存左咁多年,我d圈子都維持唔耐

我地可以

緊係
必睇

其實咪普通一日

熊仔要訓了 聽日返早
大家晚安！！

都係約幾個以前自己玩開戈啲

我覺得要自己r
好唔知點咁

Alin

哦
有yoga就係信心保證

咁係因為你冇!朋!友!

sleep is for the weak

咪係

gd nite 熊熊

可能呢啲經歷先造成今日既我

晚安了

係 個排勁聽佢啲歌

我都唔會約

快啲去識個女仔

我聽完啦
和音個d位好正

mean到

愈大愈少
以前就多d
不過而家覺得冇所謂

大個咗咪想同我做fd咪埋黎
唔會r lu

sad but true

訓你老母

有一種悲傷

係咪呢

山上好大雨

而加不了
細個傻豬仔啫

岩牙
Fd 個d咪 生日請你食餐飯

濛b好重口味

係
一個唱主音一個和音

落湯雞了

土仔有無帶防水墊個啲

青春

屈機到

識貨呀楚楚

有排好中意佢
我成日睇佢老婆fb

我大把女仔fd
但真係全部都只係fd

如果有機會
想睇佢演唱會

睇完都要係youtube聽多幾次

做人太辛苦

佢老婆都好正

見到岩岩有hebe坐左係到

而加都有幾班每次生日都會主動約我出黎食飯飲酒既fd

好撚正呀媽咪呀

記得你生日已經唔錯

我細個真係大把呢啲野

睇twitter

好想睇
一定好正

hebe無去喎

細個反而係d fd約我去
生日個排
會唱幾次k食幾次蛋糕

聽live一定好尾機

笑咩春天喎

毒撚嘅我乜人都冇約。只係去乞生日快樂

咁我見到邊個

我生日好易記 只係睇吓有冇心想行動架啫

一定好難買 飛

有 嘈住我瞓覺啫

做咩丁人老婆

有冇心記

正就丁架啦

羨慕，以前覺得可以食幾次蛋糕好好

餃餃

好得意

社會真係需要我地呢啲人存在

巧醒目
有無帶藍芽耳機呀
聽住訓

fwb

耳耳早抖！

個個都祝你生日快樂好幸福架呢

幾靚女呀⋯

實力派依啲 點都要go

我記得有次
唱k 影貼紙相 碌ling 放題
好開心架

岩聽！

土土

b

好容易記到架咋，好小人有

小心啲啊！

有丁錯 無放過？

有一秒覺得佢似hebe

啱呀。冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

禾刀覺

好羨慕

好幫到啲選手 勁charm

我生日都好易記

希望快啲去香港開

0229？

羨慕

就好似 手手咁

好襯

真 又文青日系feel

今次真係冇 得耳塞

啱

請講

你識d野

你日j夜j

同男朋友鬧交

玩足一日
好開心

引我自爆

早抖啦

我都記得有次初初加入一個球隊，佢地慶足一月生日，叫哂啲1月生日既人出黎，然後叫漏咗我

不過都好想hebe上

真！！！老婆好靚

因乜嘈

我好似miss左d野
我都想j啊

個樣好似hebe

被 isolate了

入黎就係為咗睇呢篇潮文

又唔帶 我唔帶耳機出街會死

嘻嘻
大手板真係好正

邊有d咁既事

曾經有個朋友記得我生日,同我講生日快樂
已經好感動

傷心

你都係想我咁覆啫

收到

好難受

支持你r多啲圖返黎

係旺角見到周生生個廣告 靚到dum一聲

洗咩講

睇字都覺得灰鳩

睇錯字
上hebe

Hebe都好正
你的呼吸 透過身體

同佢講我想去exchange去美帝
之後佢話佢去canada 因為有fd喺嗰度
屌真係醒少少都唔撚得

要進行自我封閉

心事巴！！
我鐘意睇大手板

hebe好似靚啲

都係既

傻鳩 有得大戰三百回都浪費了

楊丞琳都ok架

氣質唔同 不過我都投hebe一票

好難架

比機會佢同你去都唔醒水。jaga

原來係佢老婆

餃姐出聲邊個敢唔聽

大手板大就得？仲有咩要求架

上水lm再潛水

冇人睇到我 冇人睇到我

佢同yoga又係差唔多feel好正

幾日一丁
有益身心

嗨脆脆
拜脆脆

r過邊個...有冇合集睇下

聲林第一季第一個嘉賓就係佢

會係冇人聽

邊有人會望毒撚

666好邪

有小小青根

我唔認同你依個講法 要日日丁

戈一吓想走人

好正
佢把聲好有魔力

但事實係 毒撚先多人望

要比人恥笑

名名出賣佢

反而冇，尷尬多啲睇淡咗

手背有青根 咁手掌呢

拖佢地出去打

咁佢想去加拿大唔得咩

咁你都有留意

又唔會，睇淡咗

叫佢氹下我都唔得
佢講句話 會跟我周圍去 都好呀
點知佢重視啲fd多過我

係 勁sweet
不過我丁 yoga多啲

如果走而不失尷尬

點解講咁耐都見唔到一張圖

德b同名名

毒撚就係原罪

你有！

理工人對數字好敏感

差你啦

想睇蛋蛋的

wow 要睇了

酷比都好得意

屌好撚嬲
日日淨係會揾fd又唔撚會揾我

好似公仔！

好彩我唔是

同過好多fd傾 個個都唔識點形容 但好撚柒正

我生日都係一年都一日

大家明大家咪得

咁樣我會虛脫架

唔想比你睇

毒丁淨係識計數

可能冇人知

迷幻

想講 加拿大同美國間既交通好貴...美國內陸交通都好過........
睇黎佢係想家變了

是咪串9me

快 不要等 只要看！

你好幸福架呢～

呢首正

手掌冇架
手指長lo

我寧願背嘢叻同英文叻仲好

不要再說了
再講眼淚要掉下來

通通拉出去

咁我緊係想佢氹下我陪我去㗎嘛
同埋加拿大同美國都好撚近
佢就覺得佢啲fd重要啲 所以寧願同fd去都唔想同我去

講少少冇人知既

sorry去一去洗手間

我睇住你 唔怕

我想試下數學好

我睇個廣告
第一眼都你望住yoga

你咁樣係唔岩架
唔準恰我架呢

如何掉眼淚

好迷幻又感覺唔係好岩

美帝同加國雖然話喺旁邊，但揸車都揸到死咁濟

有人細細聲講我都係，但我費事嗌人條友尷尬所以我叫咗佢唔好出聲

唔係掛 我以為得我係咁

收到！！！！

屌佢老母
點解我有個咁唔錫我嘅男朋友

明白了

靚仔到 完美呀

各有各有啦

嗚呀

正評

佢寧願去就佢啲fd都唔肯就下我
咁我都係想佢重視我多啲姐

用咗塗改帶即係冇曬霸氣

魔鬼中的天使

想拖

會唔會除左朋友,仲有其他原因?

唔好藍！

數學好無乜用
寧願language勁啲

hallelujah

聽日就即睇

眼睛不能沒眼睛

你就不要想起我

可能佢想俾個驚喜你呢

邏輯好已經贏晒

咁你隻手呢

好耶

識貨

好鐘意聽

無
佢真係淨係去揾fd陪佢上堂

貼咗喺枱面

一陣暈左點算

logic嘅嘢其實應該獨立出嚟，又唔係文又唔係商

我數學好撚差

人工呼吸

logic好就去咗讀math

你快啲啦

淚*
好蠢

我想貼係塊面度

拿拿拿...呢獲野呢 雖然我就一定會同女朋友去同一個地方如果我女朋友想的話
但你都唔可以因為佢同你去唔同地方而話佢唔錫你架喎 有關係有關既 但兩樣野就冇好大既直接關係

我直情無咩叻

愛著愛著就永遠

我地太慘

我寫多張比你

我都講到明想佢同我一齊去但係佢都寧願揾fd

聲又正
男仔把聲好聽真係

你唔講我都冇留意到

世界是公平

日日都想同佢

係有dd似hebe

真
好正

Thx

你無留心 bad

真....香港地邊個識英文邊個話事 根本唔洗有腦

你係咪就係呢隻手

用慣鋼筆嘅人對塗改液會好敏感

大家咁話 唔緊要的

我都想買鋼筆練下字

阿叔開始眼瞓 原諒我

早點認錯 早一點決脫

唔係點解咁多官都係讀英文

巴打玩開寫字戈到？

夜啦 要了

有陣時都好羨慕啲abc講英文講到lark lark聲

買

但點解係我地

咁我即刻暈先
救我

伯伯

無嘢叻=廢

我鐘意玩鋼筆啫

唔係扮架喎

獻醜不如藏拙啊

茅錢

係耳仔邊格里講野
即刻暈低

This is fate

點解可以咁kam

尚且生存到 廢唔曬既

我得口音無內容

平起嚟100銀內都有

依個真 勁溫柔 真係男仔都扯

你一陣又飛走
仲唔快啲交比我

搭車都就快無錢

而家d英文越黎越廢了

請注意吓用詞
阿叔我實後生過你

好好笑

唔好推

哦～靚既鋼筆好貴

<——我隻手似佢隻手

冇手手睇

係咪真呀

每日存1蚊

so9sad

即刻醒了

買餸唔比人呃錢就夠了

呢個係，但係好多平嘅鋼筆都好好寫

磁性既聲音
即刻

好bad呀笑佢

訓先 聽日10點要check out

但我啲字真係好肉酸

咁快3點
邊個偷左我d時間

搭uber唔比人呃錢就夠了

咁比我咬一啖

月份都咁難

早抖佑佑

架...架 你..你你好牙..

邊個

好難識到人同我一樣左yau

晚安左左

我之前就會上淘仔買字帖嚟練

早抖健健

我係唔會比你輕易氹到既

歲月神偷

屌 又三點了

目前未肯定，你幾大？

楚...楚......楚............楚....................楚.....楚......楚......楚......楚

呢個少見d

我都唔知點解

Google豬蹄

明明頭先睇仲係2點25分
9up一陣就3點

寫字大力既人會唔會好易斷
因為我試寫過我fd戈啲
好幼好易斷咁

啲人話左yau醒目啲

心事巴
比我啦
我最多比蛋蛋隻手你

無

到底係邊個！？？！！搵佢出黎打打

唔緊要啦
你咩月

唔要呀

瞓了。鳩fing咗成晚。結果冇温書

咪一撚樣

餃姐點解要出賣我！！！

因為鋼筆個出墨原理唔同，所以其實好輕力就寫到字

出黎啊！隻揪！

燒埋比你食又點話

我會覺得話識囉 但唔算朋友啦

為左心事巴隻手
熊仔都話要睇

上網print啲先

我就係1月 同個位巴打一樣

集集集

介紹我細佬比你

我差5個月就係1月

上fb搵鋼局個gp好似有resource

叫左你食譚仔
依家無啦 無得變醒

佢都有比佢隻手你睇咩？

我嚇大架 同我出黎

早啦一一

又譚仔傳教

比一條頭髮得唔得 手唔好睇

係咪叫緊我haha

好long

我玩鋼筆嗰陣直頭連揸筆都由頭練過

熊仔都要睇我隻手？

好彩無食咋,唔係我蠢過毅進仔

出黎啊！

我偷影

咁我大啲，我都千hey

遙遠的她

細佬都一月？
我缺細佬 我送我妹妹比你

佢加盟左反譚啦

要心仔比左手手先

樓豬開咗新po未

多謝架架提供有用資訊

係呀
佢係丁手聯盟主席

咩黎

一條頭髮 倒刺都換唔到喎ching

我細佬好暖
又一月

反譚！！！譚仔已成過去

嘩 點做到架 求教學

頭髮換手

咁係咩原因令你改變咁多年習慣玩鋼筆？

你比左你隻手先
我就教你

鋼筆情報局，專係班深度中筆毒嘅人開心share嘅地方

都可以

楚楚一d都唔可憐！

聲勢浩大咁喎

就係你囉

小妹要訓了
希望訓醒睇到心心隻手

依家開先

字醜